自從做完gym 後有打完丁強迫症

而家一打完就好有罪惡感，即刻覺得d肌肉會細左，跟住不強食蛋白質既食物 今日起屋企就出左2野，而家個心勁後悔。巴打們都會唔會有一樣既蛋迫症？

今日rest day,就變左丁day